今年ip xs係咪最多問題既一年

本身諗住過幾日買
但一日一單大問題
以前都話部部有一單大問題+幾個少問題姐
今次xs
收得差過x 垃圾雙卡 叉電時得時唔得 陰陽mom 玻璃易爆

屌 一日一單 搞到我想唔買住 等第二水先買

玻璃易爆唔係正常

好似比上代易爆左 （唔知邊個post睇返來)

葡萄撚多左 骨頭自然多

睇咗幾篇hater 文就講到全世界d XS/XS MAX 有問題咁
利申用緊XS MAX 覆你，無黃moon 無叉電問題，無發熱問水，signal 正常

I你老母P XS

個叉電同接收問題
係用家討論post好多手足中招
Moom就各人所好 但就係有幾個巴打有紅moom/陰陽

唔想買完 因為依d垃圾問題 成日去apple換機

用落咩問題都無 淨係想佢mon光啲添姐。
個face id鳩推就用，快到同無鎖一樣咁滯

少你一個唔少啦

打iphone做ip咪算俾面你
i7 cpu i8 bmw

apple每次出新機，d打手收哂order要做野姐
無計，d旗艦an機同期賣唔去，低價機又無錢賺
咪出下打手post囉
年年都係咁架啦

又唔見android有咁多問題
陣間又話note7爆炸，乜乜乜乜
而家iPhone淨係一代啲問題都集百家之大成
貴又貴過人
ps.貴其實唔係間題，但係一年出得一部QC都咁差

haters gonna hate,但係人地講嘅係事實
idog笑android又唔俾人笑返轉頭

蘋果已死

用xs max 覆

笑三叔個d係大陸機5毛黎架

係
樓主都係想講 android又贏

係
起一起我底都知我反ip

一向有問題=iphone 用家問題
第一日用買smartphone?

yes，an機啲問題就真係本身有問題喇，iphone未見過本身部機有問題

思路正確
用家夜晚應該要向教主祈禱避免發生用家問題

啱，垃圾iPhone
Apple 已死

利申：XS Max , 開心使用中

你岩，我入唔到

不過會員#210881 我已經將你公開散佈既有害連結同對我既私人財產既損害，通知左負責人同報左警

洗定8月15啦

嘩好得人驚

係架好嚴重，我勸你唔好試了

你同條link入面幅圖個反應一樣

點呀#210881
安心過埋呢兩日紅假啦

所有iOS device 都開唔到啦
又唔係淨係iPhone XS MAX 係咁
離晒題

條link既內容並不是重點
而係個意圖，今次點都冇得兜了
RIP

笑死
有問題既話就解決提出問題既人

係開到. 上面係 XS Max.

報警啦 屌你老母

有啲傻人以為呢啲link會冇事
[url]會員YETI 放毒link - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

自己參考吓，不過上次就冇報警，今次報咗警睇吓會點

以前咁多代iphone嘅s版都係更加穩定
今次

其實每年都有1/2個問題

今年幾日就爆一單 重要唔係個別例子
用家post成班手足中曬伏
個叉電做乜鳩 明明x都冇咁既問題 xs變左有
加多左條天線 反而收得重差左

依兩個問題我真係諗唔明

ios12 既機都有機會有， bug來

我覺得最大問題就係部機好易熱

利申 xs

屌你老母人云亦云

一睇就知平時冇咩主見，一事無成

少人用咪冇人發現囉
Andog不願面對自己d機根本冇討論價值

Max冇事喎，
係唔鍾意用face想用返fingerprint

我都未買 唔通實測到呀
你上網睇人資料 咪又係人云亦云

一事無成

實情係andog出事可以轉機
idog出事只有硬食

年年都話咩最多問題既一年

事實上an機過左1年就已經變電子垃圾局換
Iphone用過2年都大有人在

利申：2邊都用過

實情係iphone新機無新意
仲大把人 去買iphone7/8